[抛磚引玉] 8月圍城，遍地開花!

見到大家全力吹緊8月5日全民三罷。[利申：全力支持85三罷!!]

如果罷到，係咪只罷一劑?
有D人罷唔到，咁點算?

經歷咗最長嘅6月 最激嘅7月，嚟緊8月我哋要點做？

小弟不才，屙屎時諗到個 On9 idea，抛磚引玉希望巴絲一齊諗

大家同意就 Like 再加推 Post，推到文宣組做野!
有意見，或唔同意，都請俾D 意見，一齊諗下點走落去？

------------------------------------------------------

我建議不如玩最hea嘅八月 - 十八區遍地開花，圍佢老母!

8月係暑假罷課本身已經係必然

根據佔中嘅經驗，香港人係好憎人阻佢發達阻佢返工，店主又要交租，長期罷工又驚俾人炒 (雖然我唔相信喺今時今日嘅情況 僱主會犯眾憎 解僱員工)

諗嚟諗去，要長期鬥爭，我覺得最好嘅做法係 - 全面按章工作，完全唔 OT，唔早返工，得閒就 Sick Leave，巴士唔到站唔落客，全民唔超速，總之你炒我唔到又吹我唔L漲!

香港人本身已經生活得好攰壓力好大 ，點解唔趁呢個暑假抖一抖，加上畀呢個無能政府壓迫咗咁耐，仲要畀黑警打，實在冇理由仲要為呢個特區賣命，索性全面hea做，按章工作

按章工作尤其喺所有嘅公務員隊伍，應該徹底執行，無謂同呢個政府賣命，好多公務員儲埋儲埋好多假，一於齊齊請假，詐病又好，請假又好

多出嚟嘅時間做乜？交俾18區巴打各自發揮創意! 全民按章工作，幾百萬人都得閒咗，夠人就乜撚都做到!

例如公眾場所申請集會，一齊擺街站，輪流演講宣傳 交流，和理非鍾意合法理性又得，其他人點玩都得，總之乜撚都好，繼續將呢個運動發展落去，班黑警而家只能夠集中應付一兩場大型示威，要佢哋打散18區鎮壓係冇可能

就算乜都唔做，留喺屋企陪下屋企人，搞下親子關係 或者同老婆女朋友做下人，促進人口政策都好，費事再畀班大陸佬溝淡曬香港嘅人口

十八區同一時間一齊做! 真正遍地開花!!

不過咩活動都好，Message 要一致 :

[五大訴求，缺一不可]

借攬炒巴名句 – And if we burn, you burn with us!

Push!

push!

黑警加人工係好合理既事？

18區圍埋狗屋 啲狗仲忙到仆街

Push

推

有何不可？

家陣示威活動動員力開始減，85罷工係最大武器, 我哋要加大動員力，最重要係大家都有時間！

18區一齊搞活動，我唔信有咩步隊有能力阻止！

push

琴晚睇live咪見到班天水圍街坊圍到狗屋班狗出唔到車，call晒back up

一區已搞到佢咁狼狽，18區一齊搞，佢仲唔死？ （頭盔：我指搞合法活動）